唔識教真係唔好生...

講廣東話既，粉嶺上車已經見人嘈到火炭落車
全程自由發揮，熱情奔放
想講就講，想玩就玩，好似相入面咁
而家小朋友真係學校無教定屋企無教定點

呢D真係家教問題
又污糟, 又影響到人 阻唔到位但睇落都失禮人

個個睇腳架啦

後面條女

個兩個細路擺明借d意睇條女對腳喇 真係人細鬼大

小朋友活在當下

月經

條女more

要有規則不嬲要靠打罵

而家後生呢代父母通常縱壞

父母兩方都唔做黑面樹立嚴厲角色
無體罰待候

小朋友要教嘅,係都影個父母
不過見你影到條女隻腳就算了